大家通常同人傾whatsapp 係點樣傾傾下完？？

係無啦啦咁完
定同人講唔傾啦/瞓？

以前同女就講訓

依家講完要講既野就唔應

唔會完
訓之前覆左要講既野
訓醒佢會覆左我 我再繼續答

講左句hi

多數係對方冇再回應就完結

唔知點覆人好 跟住覆幾個emoji
然後就無然後了

覆單字或者一個表情符號就唔撚想再傾落去

對方覆 哦 或者 嗯